手足 佢叫我地做野呀

https://www.facebook.com/cityusuedb/videos/358842948380216/?t=112

《人權民主法》疑觸礁，侵侵老友揭內情！